蘋果日報的免費訂閱其實背後做緊乜？

蘋果日報今天都好難靠賣紙的全版廣告救命，所以大搞 online(其實一直都搞），今次要member subscription 方式來行，估計末來會變收費/部分收費。

但佢呢個階段好怪
4月10日開始改文章要login 看？
4 月10日前訂閱係free
4月10日開始若未login 就會show,login 及免費登記的畫面叫人登入 = 都係free

重點
1. 幾時登記都係free?
2. 改版rc為要login 才可看文章
3. 用email 也可reg account ,不一定要電話
4 . seo 必定因為有member wall 而轉差
5. fb 看到文章彈login screen 再login ?

搞完一堆野，其實同之前有唔同嗎？彈login 才可看，變相少左好多 online ads 顯示次數，呢個會員制真係行得通嗎？

真係改收費版，但做新聞唔係做專欄，呢個唔睇就睇下一間，反正獨家新聞最多都係獨一兩個鐘就俾01 引用吧

買賣Database養命，等睇同HKTV合併！！！

佢唔會一直免費落去啦，同埋依家咁多content farm, fake news，可能係想有質素讀者買有質素新聞。當然蘋果日報本身有冇質素就大家自有定論……

賣data 會損品牌，死得仲快。

你睇下Netflix apple google呢排做緊咩咪知

其實毒果係香港算走得前了，不過大把連登仔屌住睇咁解

見華為賣客戶資料做到上市
自己又想做埋一份

咁煩嫁 睇東方好過
東方仲有直播 好正

咁八達通點計

唔洗估都知，唔係為錢就女人/男人

屌佢，煩撚到仆街....手機kiil左上網個apps要再login返先睇到....

老實咁講，紙媒難做。蝕左咁多年前，要搵多d 收入。

八達通獨市點同
你唔睇蘋果都仲有幾份可以揀

想跟對用户性別/年齡，彈出相關嘅廣告?

其實用佢Apps就已被偷資料

我唔明點解要我出生年份

而家免費 遲啲收錢

可唔可以去私隱專員公署投訴蘋果取用過多個人資料？

連登免費申請背後做緊乜

登入完又自己登出，都睇唔到